點解返工會咁辛苦

放工時間都拎黎做野，星期六日都返公司做 😂
人生除左返工就無哂其他

番咩工？

不要問了
這就是人生

連登公認 hea 工，正苦工

政府工都話辛苦？？？？
你咩構造

上黎撚下班ot窮撚

因為你無錢囉, 窮L
我都係..

平日返九放八，星期六日都要返喎

政府工只會做懶人 你想安穩咁做既話就做落去啦 但你就可能打足一世工

原來做私人工可以唔洗打足一世咁正，邊到有請人

你做政府工做安穩左，就唔會想跳出黎做其他嘢係其他地方嘗試，你做得私人工，緊係因為窮先會去諗創業，至少我身邊既人都係咁

咁既工時, AO!?

香港發展左咁多,一早插哂旗
除左萬中無一既天選之子,仲邊有人會創到業
打到政府工,根本吊打至少95%私人工

轉工啦

政府工又真係好睇運，西位真係難做